(VIU肯買未!!) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 14

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

viu肯買未
LM

過日劇po

赤楚眼仔轆轆真係好得意

留名
記者朋友好
Viu幾時先買

基？

係啦
キラキラ

又要出鎮po之寶

post返上個post 有果條鋼琴BGM先
可以瞓覺時聽

ご飯粒好幸福
又可同安達有基膚之親
又俾黑沢食完仲𠻹

赤楚既真心笑

我看見了愛情

LM

再唔叫cut就變ng片

一直想問點解痴係手果粒唔食

町田即興wink

因為仲ff緊未切換返出嚟

因為第一次食只係為左撩9安達

佢直頭就係呢個樣

留名

咁快又爆左個
留名

呢張先岩

好似隻倉鼠

圖三赤楚隻手拉住町田件西裝好cute

最鍾意呢下
不過無咗下叫聲威力減半

攬到好肉緊
恭喜黑澤手提袋今次無俾人fing出去

佢好似倉鼠

個袋：終於可以比我唞吓

真係好似倉鼠

町田係一個好努力好踏實既好人

新po留名

好想養一隻

本身覺得佢似狗仔 之後覺得佢似兔仔 而家覺得似倉鼠
點呀佢套雄霸小動物界喎

又諗起呢張圖

都係留返比黑澤啦

屌。又赤楚化

佢雄霸小動物界喎

Lm等睇下星期又打錯集數

仲有好斯文

次次睇到佢喱一下加叫
我都忍唔住大叫佢好可愛

諗起佢地之前幫雜誌影相 町田好近咁檸過佢度
佢都係咁笑

帶飯粒gif留名
上個po覆唔切 町田打鼓好好町啊又白又fit 接棍個下型撚到

嘩依張赤楚靚到好似漫畫畫嘅咁

佢呢個look同劇入面個角色完全係2個氣場
唔識佢真係好難認到係同一個人

用咗大半個月

唔怪得佢都算老是常出現，唔係特登記得佢個名都冇印象係佢

可愛即正義

有譜

其實真係超強
呢3個look已經覺得係3個人

唔係好早
可realtime睇
不過肯定twitter又有人即放出嚟

役作り就係咁

完全兩個人

下面個張好佬味

好強

町田同喵喵

教點扮佢哋嘅可愛動靜
不過係阿叔教

再現，不過咁嘅樣

呢輯相男友感爆裂

上面勁cute
下面勁佬

好得意

女友角度影嘅菲林相

吊
個滑嘟嘟咁大動作做乜

又係好真心既樣慘慘

新人LM

感謝分享

救命啊，我bb笑得好得意啊！！！！！！

十世無彈過琴，前排重要賣埋個琴走
見到份譜又好想彈返

好sweet好qq啊！！！！
呢幕真係無論睇幾多次都唔會厭啊！！！！

企係佢地三個隔離真係好大對比
同個髮型好出事

你個名

救命真係Sweet到漏好驚遲d返返下工諗起呢幕會忍唔住笑

町田呢張ig相靚到做wallpaper一流

個腳踭

又矮又A膊

係咪真心？

應該真係fans

原來我睇過
完全唔記得咗
澄和堇

呢張點睇町田同赤楚都差唔止3cm囉
究竟係町田報細數定赤楚報大左

追到第14個 忍唔住啦

應該2個都係無報錯
係赤楚個衰仔成日寒背
之前睇老師不知道嗎已經想拍打返直佢個背脊

赤楚即係同志尊淳一樣高

町田183cm了 高咗2cm
兩個相差5cm

好得意呀好想搣佢塊面
右上暗爽週末同黑澤去拍拖超得意

安達攻黑澤受

對唔住囉

好萌啊

佢是但一張相都可以做wallpaper

睇到我個腦hang左

圖解 hahahaha

究竟套劇嘅OST出左未？
好想買嚟聽下

Feature緊町田啓太嘅web magazine「FAST」

喺Twitter叫緊人 hashtag #FASTリクエスト2020
講出心目中想邊個成為2021年5週年企画嘅靚仔イケメン

大家快啲喺佢個post留言並retweet啦

例句：

#赤楚衛二 さん
#町田啓太 さん
をリクエストします！

#FASTリクエスト2020
#チェリまほ

就係依輯靚仔相嘅web mag呀！

黑沢睇緊安達睇到喊喊嘅柘植（少女？）戀愛小說
別れのブルームーン離別藍月亮

不過佢睇到笑

好想睇黑安一齊去游水

所以我話應該無報錯
寒背姐

好勁

我終於知道滑嘟嘟係呢套劇嘅作用就係攞黎做height reference
俾大家睇下自己企係町田赤楚格離大概到邊度
雖然我都冇166

佢官方數字165

富士台算大方
肯講佢單獨主演新劇（雖然冇提劇名）

佢食相好cute
主持叫咗佢一聲赤楚ちゃん唔係くん

又萌え袖

佢真係好cute
但每次食嘢都想知道 佢脫敏治療依家點

又多2段

一早上下電視都上trends

早起嘅雀有町食

太可愛

赤楚寫真又重版

睇多幾次チェリまほ就會變赤楚衛二得意到呢

In赤楚巴we trust

クールな表情からキュートな姿まで
發現佢啲新聞好多cute/可愛い字眼

對腳可以玩一年

希望長賣長有

早晨一町

鎖骨

痴線

依輯真係好q正好想奶膊頭

又打錯

読んでくだ？
又錯？

係咪未打完就send咗でくだ

死仔包係咪有書寫障礙其實

町田專家

係咪Twitter 限字數咋

一日一錯

限就梗係限
但個個玩twitter都會就字數打㗎啦

真係好高清 好好町

連埋個さい都未爆字數

佢真係好鬼cute 好想瘋狂照顧佢

捽佢塊面

佢真係冇一次寫啱

每日一町

係囉佢會唔會又敏感發作架
佢食到塊面紅卜卜

你應該直接share個收藏folder比我地打包下載

做節目敏感會好大獲wo
要call白車

好q
似係twitter爆字數

其實每一次重版係印幾多本
可唔可以叫佢地一次過印多d

個さい跌咗落下面

個さい！真係笑到我岩岩平地仆街

咪係赤楚都2度重版點解町田都係得1次

無定㗎喎

好好 我都未買

但見周圍話唔係無貨cut單就係賣曬
有啲重要寫明成12月尾先岀貨
到底佢印左未

仆街，岩岩上博客來睇下町田個本既貨期
可唔可以一次過印多少少
唔怪得無貨分

睇黎我買本年曆仲會早到過本寫真

有無人貼過
正

好想去日本呀

屌佢真係好可愛

我都想

六角觀察日記又有更新，八角比黑澤打死之後呢篇應該係最終話

如果去到都想朝聖下

一年冇去過日本啦
睇到去日本心癮發作

有冇人睇過呢個channel
睇到自己都冇留意嘅野
諗起第9集食早餐安達食早餐第一舊就係夾甜玉子

佢再係咁遲早變一角俾黑澤打扁埋

琴日youtube睇到呢個channel
有好多位自己都冇睇到

第一樣就夾玉子黎食果個位我都有留意到，就係同第一次係黑澤屋企借宿食甜玉子係一樣架

有睇
佢第8話講塊鏡同啲衫襯色嗰度好正
深夜劇半個鐘劇組都咁認真
日劇真係世界第一

佢仲話黑澤係大叔一角好嬲打

啲細節位都咁用心所以係會有回報㗎

仲有解釋點解黑澤line頭像係黑山羊
劇組真係好細心

有官方解釋？

頂 想像唔到黑澤望到張自拍個樣

哇本身冇留意到安達杯紅酒轉咗做水

唔係官方
上面果條youtube channel有條片有講
黑色係因為「黑」澤
山羊goat意思係greatest of all time
姐係「優」同「一」
黑澤世界第一

我都想改呢個名！！！係超！級！得！意！啊但有字數限制

呢樣我見到

應該仲崩潰過比人叫大叔

爭檸水嗰到唔覺 好鬼細心

打開電話諗住望下安達治癒下
點知見到粒annoying orange

得喎！！

少食多滋味

佢哋係咪好鍾意跟身高排住影相

都係咁靚仔噃

身高差
趷高腳kiss

有...畫....面安達gut高比ご褒美比黑澤然後好怕醜係到笑これじゃ心臓持たない

FF注意：

好似俄羅斯公仔

純情到搞到好想睇佢地嘅我好羞愧

好青春阿
我回憶返以前初中lunch time會偷睇啲高form靚學長打波

呢套係咩

美女與男子

正式宣佈町田係着樽領+西裝最好睇嘅男人!!!!!

真係唔係偏心主觀
我都覺得夠贏有凸
但我睇左呢套野既cut有陰影呀 屌
心很痛

露額係攻，齊陰係受

日本fans想佢2個上啲旅遊節目齊齊浸溫泉♨️

依家一見到玉木宏就諗起極主夫道

我想講呢
藤崎幫安達整頭髮佢會縮
但係黑澤幫佢趕走左啲mk之後整理頭髮唔會縮

一路整甜品一路鳩叫
樽領町田好好町我不行了

剪得好好

原來得200幾人姓赤楚
難怪佢想啲圖章公司加多啲赤楚印？
（除非fans買，
否則蝕大本喎）

當時已經愛上黑澤
身體語言呃唔到人

呢個廣告
有個係佢着背心抱住個女仔，手臂啲肌肉

樽領又得 西裝又得
樽領+西裝=無敵

之前赤楚有個扮接受訪問同女朋友搞爛gag好似係廣告？

佢講過佢識姓赤楚嘅人都係親戚
全國得200幾真係幾稀有

望鏡頭好似望穿我靈魂咁町町町町到出血了

放開個女仔
等我來

都拍過好多阿

痴拿線
呼吸困難，我要氧氣！

町毒發作好辛苦呀

佢隻手靚到手控尖叫緊

條拉鍊定真係好緊

呢張相好掂第一次睇

屌好似

我唔得了係story定係post離？
之前剩係見過有人影佢的短片j死我了

呢套西裝佢都著得好靚呀

應該係拍王子嗰陣 人地影佢嘅ig story結城老師好正

佢d手指可唔可以唔好咁長
好想拖

Prince of legend 真係j死人痴線，佢d宣番靚仔到癲仲要次次都著黑白西裝感謝主

係佢嗰期啲造型全部都勁好J 黑色馬甲我不行鳥（當然一向都已經好靚仔）嗰套亮紫色西裝除外

潛力圖咁

套紫色西裝佢都著得起呀
造型師肯定係對佢好有信心先叫佢著個套

呢套?
加埋入面個花成件西餅咁

不過佢紫到咁大家都唔會當佢係滑嘟嘟

好索

仲要其他人都著到好清爽搞到町田自己一個好似帶班𡃁仔出去比賽嘅領隊咁

overdrive掛

點解佢地會一齊影過相

overdrive好似有町田?講賽車嗰一套，有真劍佑嗰套

笑死 又諗起佢俾人嗌大叔個張圖

見L到左邊條友就想一刀劈落去
仆佢個街，咁既人都可以有主演重要出得返黎撈真係天無眼

佢個頭整到佢老左廿年

第二張已經變咗薯蛋頭

哇個樣好細個

美少年

訪問先搞笑
組員話得佢一個好似以前既明星咁係度笑9佢勁仆街

仲要話服裝師好中意比成套的西裝佢
好啦係因為老師組係紫色先比紫色佢

呢場鈴木戴眼鏡好靚仔
佢走台個時勁多飯撒勁nice呢身好好睇

紅黑著到佢個人好sharp醒

面癱胖虎

仲係咁笑我截左呢場離J好少年感戴眼鏡塊面細左

町田好chok，眼神撩人
隔離條垃圾有神無光
點解面癱咁多主演邀請，但真男神一直唔紅

補返link

好q

好qq

話佢前面依撮頭髮同萌袖一樣係可愛point 喎

終於都有印個手掣痕上面既behind the scene啦，cute到

CLS咁都有

佢既存在就係可愛

終於有圖，點解可以咁qq

原來真係咁樣壓個印上去
仲以為化妝畫上去
點解赤楚做乜都咁cute呀

搖桿

不過原來唔係Switch

屌好cute呀
黐撚線幾廿歲人仲咁cute點忍呀
好想咬佢塊面呀

好cute呀
我都以為畫上去 冇諗過佢真係壓個印上去
赤楚好敬業

斜清

呢個髪型好cute

ldh cl live 入面町田sway秋山 3個宣傳jam嗰條片町田好膠
超多表情又做咗好多白癡野，最緊要係全程著住西裝

大大支比我地睇到個過程

今次訓住呢枝先，下次印過枝再大d既

猴禽友 由第一集到最後一集都想同女主角上床

唔知赤楚壓咗幾耐

鏡頭外睇唔到

睇完呢集走左去買3舊飯糰來食，想試下安達好鍾意食個隻double mayonnaise(?)味，邊到有得買

小毒町真係好得意

好可愛呀
又要嚟晚間打町活動

早午晚都要打足町

結構好實淨

有勁人cut左町田啲劇出來

呢枝要壓成晚

有埋日文字幕真係好L正

赤楚化

第十二集 黑澤我相信你的能力！

How about

屌

真係茄喱啡來
證明町田好努力一步步做到依加

小毒町呢個名又幾正

不行了

諗個陣都覺得有啲qq襯曬町町

痴線估唔到呢個會放圖唔洗自己ff
我以為係switch手制tim

佢係安達180版

如果安達同小毒町係同一套劇到加埋柘植毒L三人組又幾cute

呢度所有人都會做既野

正今晚睇哂佢

結城理一用果支

你哋好癲

屌你哋真係好壞

一張圖都可以無限ff
拜托張圖千其唔好流去twitter

我相信好多人都睇錯

係咪又打錯 見佢del咗

我見有兩張喎

啱啱見到

町田同團員個陣真係好cute架同平時做訪問上節目個陣好唔同
ching 你係join 左 CL live？

點解可以每次都錯架

睇唔到佢又打錯d咩

+2

真係好撚cute
好想瘋狂take care佢

嘩
終於求婚

俾佢電到暈暈地

正想share
變左萬能key

我係睇人100開始入町田坑
佢個呆呆地樣真係cute到直擊我心臟

我唔得啦

町田講話有D 3 秒既鏡頭
導演都伯要求拍長D拍多D
呢個劇組真係好認真，不得了

町田 IG 已經over左 86萬 followers la

導演係咪留返嚟自町
可唔可以全部流出

呢個錯可以原諒

應該會陸續有黎

喂呀好煩呀

安達絲你幾時跟埋赤楚絲摷町田架

我記得町田係講導演要求3秒
但佢會即興加長

日町夜町

咁靚仔的小毒町點會唔起眼

右邊係安達視覺

一齊開心share

唔明點解安達無俾佢電到傻咗
係咪拍拖拍到第九日 日電夜電

果然對鞋都好老土好可愛

處男係咪以為拍拖係會瘋狂比人性騷擾所以慣左

仲要成排筆喺心口個袋
呢套野入面佢洗頭嗰part好好笑(仲有半裸福利）
小毒町喺呢套入面個設定係甜品控 好鬼cute

以為係new balance 不過隻色同個款都夠曬毒

就係呢個姿勢！！！！

結果朝朝有得同小毒町去排限量包我願意晨咁早起身

好可愛

救命呀你地痴線嫁

呢個gif 真係cute撚到震

咁快就咁進階

係呀

BL大文豪安達絲又發功

呢個角色係我最想擁有既町田
好可愛

成個人連把聲都好軟林林

依set好掂，完全可以出本寫真

重要等成個星期有冇好文推薦

呢set 相又係無撚敵敵
同貓個set 一樣男友感爆炸
你搵到既圖全部都好清好正呀
以後叫你做赤楚搜町絲

金毛真係好撚柒

有冇人知ed入面黑澤個件格仔衫邊到有得買

好qq啊！！！！

嘩今好既，可以同媽媽一齊睇

好似仲未有人搵到

睇到床戲ff佢個樣係謎之微笑
每個星期五都問我有得睇未

雖然搵到都未必撐得起唔夠高
黑澤本人幾高

男人着polo通常一係毒L一係中年自信L仲要反領着個集柒法
町田真係着得好好睇
佢又食野啦

真係可能有書寫障礙

無見過男人著polo著得咁好睇
扣晒兩粒鈕都無柒味

嘩有排睇

感謝你

呢個系列要重睇再重睇，寫得好好

181
但聽聞佢keep住長大，而家係183

男人着polo通常一係毒L一係中年自信L仲要反領着個集柒法
町田真係着得好好睇
佢又食野啦
又係包類

我都好鍾意魯魯修

屌 真係赤楚化
本身想加密左啲廢事金剛棒，點解會變左成個加密左

同玉木宏都有些少差距，應該真係183

千秋王子係180?

係呱，Google 寫180

呀，會唔會太可愛

絲打你都係想講
姐

但官方一直係181

真係！！！
好想瘋狂摸佢頭仔 好似小動物
突然想重溫人100

眼鏡控表示佢戴眼鏡真係好撚正
lam手指食冬甩睇到我緊唔緊了
POLO裇著得唔柒仲要咁Cute真係得佢

啱啱開始睇 好正 痴撚線

係Uniqlo搵到件短版類似
迫條仔買咗
仲買埋件白色hoodie
迫佢著一套俾我睇

短版咪即係普通一件格仔恤衫

又唔係嘅 佢係有啲厚度，似絨褸咁
又唔係理工男裇衫嚟嘅

有冇圖得閒去搵下

又想睇但又唔敢睇實質暗爽啲frd

洗唔洗幫你擺#1

呢3篇我都接受到貼近人物性格

pin左幫大家開發新世界

到時可以相認

個model 著樽領都無J田咁町

岩岩睇完中學聖日記cut版
屌你大面咁對町田咁正既男友都要跟個中學生仲要樣衰既
町田好似夾住中間比2個女人玩黎玩去好慘仲要搞大羊姐個肚接受唔到
btw町田著呢D長外套好撚型啊

笑死
係街撞見既話，我會叫男友問下你男友'你女友係咪都中緊町毒？'

但最後勝太郎係幸福架
叫大面死開啦

見到大面就飽

佢咁住羊姐係pantry咀果度好有黑澤影子

大家會唔會睇完一齊激烈ff 18+

個part勁撚正 ，痴線
重要食曬D唇膏
可唔可以照樣咁樣咀安達

佢件樽領襯得好怪

奶曬啲痣

佢身型同高度加樣著長褸真係町出血啊
個陣電到我一路睇一路瘋狂鬧大面好衰

30 了
牧

佢質地係似外套多過裇衫嘅
加埋件白色hoodie都有少少似 起碼顏色同格仔大小似
FF吓佢嘅長度啦唯有

係 就係佢
我仲特登迫佢著白色hoodie係入面
（而佢自己都話咁著又好睇 緊係啦 我嘅ref係町田）

醒啦大家 男友們欠缺嘅唔係衫
係町田嘅樣貌同氣質呀

好肉酸個model著得

真話唔好講
現實總係令人想喊

咁正？ 留名

笑到仆街
如果呢個係真。女朋友都幾靚女呀

笑到我gap gap聲
現實總是殘酷的

cls gif ff 慎入

搵坂口著應該會好啲

坂口既話點止好D，直情完美

唔知呢set有冇人po過 乖仔頭加冷衫真係好斯文好好町

又yeah又嘟嘴好cute

好似好厚

記得有人講過有篇咁嘅文
但搵唔返

都係小毒町最乖

果然係藤崎

岩岩先追返小毒町
乖到傻左

uniqlo識揀代言人
ldh幾時搵下町田做model 佢旗下一堆賣衫brands

Cls
究竟你個腦裝咩㗎

黃色廢料

點解2013年既町田會老過2020年既町田

除咗打錯「野」做「町」之外
仲有冇人打錯「來」做「楚」
我幾乎次次都打錯

2015年既軌道自行車 有西部牛仔既町田

笑死繼續等你既ff

HK GU好似見過LDH藝人啲crossover (?)
搵町田做model真係唔啱著都要狗衝

唔小心負皮左 明明好同意

摷到多幾張同系列好young好乖仔

又有投票玩

2021年將會爆紅邊個？
大家識做啦

無睇半日post,已經追唔切，你地討論得太快

大面係劇入面技王梓軒真係唔拿合理

一直想搵番呢張圖
咪就係有乜理由卡哇依咁完美都唔揀佢

大面哈比人

大面有160咩我以為佢156左右

又要出動呢張圖，長ff慎入

頂田件衫整到睇落對腳同大面一樣長

垃圾

安達絲

呢到啲FF就嚟多到可以寫文

唔係講呢樣
2015年既佢塊面仲係好多斑
我估係之前佢曬燈但之後停左就變到咁 搞到d皮膚差左
之後2017年做小毒町之後開始白滑番
我諗町田呢2年都幾落力去做facial

打漏個町字

爸爸

我地同步左

又闊腳褲

心諗邊位頂田 新名

邊個投到胎有町田做老豆咁幸福

邊個可以同町田生bb

自罰抄一次町田

驗眼啦屌

好靚仔，對眼嗚啊

赤楚都話去左東京之後都無拍過拖，都成5年啦

呢啲係睇你信唔信啫
我就覺得町田有拍拖機率大過赤楚

嗚啊啊啊啊好靚仔的爸爸

高梨臨，不過佢已經同踢波既槙野賢章結咗婚

明明就咁可愛

成班食開屎赤楚都可以唔可愛

呢張係邊套劇照

有圖咩，冇圖的話任人吹炸噃

google咗陣又好似無圖，淨係話咩一班人食飯佢兩個分開行喺一幢tower maison附近消失
如果呢個都唔計就唔止6年啦喎

冇圖 但有報導

都可能之前唔算太紅所以無咩人報

Prince of lengend

可能得2-3票

靚女姐姐一對一教英文咁好人好易沉船啦

又唔知投票人數
如果得3-4票
依啲比例冇意義

呢個%分佈唔會係幾票啦, 條友13萬follower

想佢拍拖

不過幸福就好

但你唔俾個男仔自己中左咩

你講到好似睇過真身咁

佢一嗌爸爸呢度我笑左岀聲

我覺得町田有拍啦咁拿高汁，無拍拖真係信唔落喎
赤楚就算無拍都應該有啲霧水情緣

睇黎我真係要開呢套黎睇

就算未到神枱級，但一定係公認既靚女級
其實一個上户彩已經屌打重要黎個林志玲

我覺得町田似係會搵啲知識成熟型美女，好優雅個種

呢個頭超級靚仔又全身黑咁

你講緊町定赤？

風水輪流轉

赤楚勁多呢啲小劇場考古考唔完

正想講

啲小劇場好好睇

育成game

感覺似係圈外人但好索咁

藏得好密下好勁
無人影到過咁滯

我覺得由佢唔俾鈴木伸之去佢屋企嗰陣開始拍

即係幾時？

有無可報導的價值先係重點
可能之前有拍但記者唔報
以家media想報又咁岩呢排單身咁無得報
佢以家既緋聞算係多人想睇既新聞
以家有又影到實會拎出黎賣
所以如果拍緊既話安心等圖啦

好有可能

雖然佢有拖拍要登佢開心，但係唔係好想知，記者手下留情唔該

竟然呢度好似都係中町毒多過赤毒

諗起都覺得佢女朋友好幸福

啱呀 請各家高抬貴手 影左都唔好比我睇

我都係
雖然如果佢同佢女朋友過得好幸福嘅話 我都會替佢開心 但係最好都係唔好俾我知啦

點解唔畀佢上去既

ふり果套都係睇美波同北村仲未識赤楚

又會公開講唔比鈴木去佢屋企咁搞笑佢講完鈴木係咩反應

我見呢套好似係d好煩既 n角戀咁，依家發掘到赤楚既魅力先想睇

以前成日互去對方屋企，但而家約定咗唔可以了，話要守護自己的絕對領域2018年講
但有講因為鈴木搬遠左就冇再去，以前近成日見

我都係
最憎睇n角戀
但赤楚依套戲嘅造型實在太正
再加埋首歌
希望快啲有得睇

好似係2018年嘅訪問 唔太肯定
話以前佢哋成日互相去對方屋企一齊食飯
之後話要守護自己嘅絕對領域唔俾佢去
原因我淨係諗到屋企有其他人唔方便

鈴木自己都野啦

訂咗dvd 一月尾有得睇
我覺得係赤楚咁多個造型中最正
好想親自幫佢除咗件校服

髭男d詞都幾白，聽到個開頭真係成個畫面出哂嚟，我就係跟住落嚟呢個愛情故事既攝影編劇導演

兩個都好好
但我表示町毒已入血，無得救了

其實係半講笑既
佢地做訪問時話以前佢哋差唔多日日都見，一日三餐都一齊食，又成日一齊過夜
之後町田就笑住話，都係唔好俾佢黎咁多，要守住自己嘅絕對領域，咁姐

第一次煮飯畀人食就係畀町田
好sad

妖無限打錯字
鈴木自己都有野啦

可能佢都唔想町田上佢度

會唔會係咁啱上去佢屋企點知要燒春袋

呢套我有睇漫畫，其實唔算係多角戀，我好似記得赤楚同美波個角色都係唔知喜歡係咩一回事既人。
單純只係北村鐘意美波

我都係j左赤楚先鍾意啲眼靚方下巴嘅靚仔 仲要咁可愛把聲又好聽

細個時無依家咁靚
不過好可愛 17到26一直都係想做保育園（幼稚園式日間拓兒所)
真係無乜聽過男仔會想做依啲工

佢嘅可愛真係由心發出嚟唔係扮

赤楚有去學園祭

嚟緊20號町田又去另一間，我諗玩法都應該好似上面條片咁

町田好似酒量麻麻地鈴木有時要照顧醉咗既町田翻屋企
cl live 有條片

笑左
咁可愛架咩
LDH其實真係一個大家庭咁

大隻手

好有畫面

好慘 生日比人隊係正常既

啲手筋 啱啱琴晚睇到呢集

一打開嚇親笑到烚熟狗頭咁

可能仲有人係中劇毒

我覺得個比例唔算懸殊
同時中2個毒嘅佔多數

你講完我想課金睇

課金淨係睇佢同sway秋山宣傳jam呢條片都值佢成條片都好cute同好charm70蚊左右一個月

又有新雜誌有赤町
預告

原來仲有一單
佢扮玉木宏敲門問自己有無事嗰度好好笑
上面嗰次係佢話佢入ldh第一次生日嗰陣

做wallpaper

手殘reply錯
又赤楚化

我頂 好正

我要死啦

町田隻手

好撚正，癡線

救命 想甜死人咩

隻手係咩事，仲有佢個樣 好得意救命

佢一開頭笑得好qq啊

加⼀佢眼仔轆轆今真係好qq啊！！！！

wallpaper

著住木屐既腳仔好得意啊

唔算識聽下聽下明大部分, 尤其知道話題個keyword係咩嗰陣
好似上面就唔識グロッキー, 不過知道成句說話係呢個位聽唔明就砌咗グロッキ呢個發音似既子母組去google

點解赤楚又係著果件救生衣

赤楚個沾沾樣

未買衫

比同事話個樣成日含春之後聽到黑澤話revenge date即刻用手調整自己面部表情

Lm等睇黑澤買衫俾安達

映画「jam」公開記念 福岡プロモーション密着（11/23撮影）

佢真係好撚正

顯微鏡

好想督下佢塊面仔

摸左上去啦

哈哈哈哈你來追我啊～咁的feel

勁cute
我要氧氣！！

現充爆炸
講笑，想睇多啲

Mandy企係度已經可以令人感到快樂

快啲結婚洞房唔該

佢同公司啲人一齊真係鳩好多

佢真係好正

做乜嘢篤自己

+1 唔知有咩好笑但我已經笑出聲笑到震諗起佢prince legend個金毛 再諗起張大學相

赤楚根本內心就係exile飯

因為自己太可愛

（星座撚）赤楚係雙魚 就算冇拍 應該都幾識搞曖昧
反而町田係巨蟹 有拍的話應該係穩定（掛）

我係睇前男友狂先真正認識佢
佢先係真正既肌肉笨蛋

佢把聲同町田hello hello my love有得揮

sorry i mean赤楚絲
不過之前赤楚係黑木到留言好搞笑

我想大大力錫落去

町田右手係攬住赤楚

Sorry，個人覺得reo 真係好唔吸引

guilty啲劇情駛唔駛咁狗血 睇到一半已經好想棄，但係又想睇町田

琴日同個日本人傾計
佢話未聽過套劇，唔覺日本hit因為演員唔出名
不過我叫咗佢去睇佢嚇一跳問is it a gay story

加油為左町田我絕對相信你可以撐到尾
我當初都係咁，不知不覺就睇完，我個陣係個個星期追添
因為町田係入面係宇宙級

我都係呀！睇到第二集覺得唔對路
走去睇每集劇情
真係灑狗血得好嚴重
但町田每個shot都好靚仔

睇cut版啦我當初睇左一集就棄左

安達個樣
一副我要癡住男朋友嘅樣

如果set做lock screen既話

睇晒分集劇情而家淨係睇町田cut算 佢戲入面個look太好町

2個個樣都好鬼得戚

兩個笑容仲好似

我已經轉咗好羞恥

小鳥依人

我都想轉lock screen但突破唔到自己恥度

我都有留意到
睇嚟對得耐就會似 依樣嘢係真嘅

嗚呀有返少少動力睇

套劇入面町田咁靚仔 點解報紙佬提都唔提
淨係記得果陣報導小池同個癲婆係浴室肉搏

為咗町田捱緊中學聖日記

羊姐好濃艷
啲英文

我都係同埋而家果張町圖未捨得換住

係囉，同埋我覺得町田嘅戲份好似多過小池
但小池出名d，可能咁所以冇報

呢到太多町圖定時定候換

咁又唔係要迫人睇既

仲要個眼神配合到

唔關事啦 係因為浴室肉搏不倫呢啲爆啲

睇完guilty開呢套，但係睇cut算，唔想睇大面

想換呢張

所以我用緊捱字

但岡田個樣我真係好麻麻。。。。。
有啲硬照影到直情覺得佢有啲崩壞。。

呢張恥度爆哂燈雖然真係好sweet

我直頭覺得樣衰
有岡田fans係度都係咁講

因為岡田個陣係小鮮肉，又師生戀，話題性高咪叫紅左個一排
其實我又唔覺聖日記之後佢有keep到勢？定我miss左

我地係咪邊緣人
個陣話佢係美少年都唔知美乜春

冇做主角啫 miu404有佢份嚟緊三國都有
佢已經算後生嗰堆上緊位 特別依家伊藤健太郎出事

多到換唔切
我iPad都換埋

其實而家後生個班我比較唔鍾意既就係岡田同真劍佑特別真劍佑，望到佢個樣唔知點解唔太舒服咁，可能係我個人品味問題
睇完今日俺幾鐘意健太郎，個款幾乖仔又幾cute , 又要嘆多次氣

可能真劍佑個樣太精緻
後生嗰堆唔計上哂位嘅流星個人最鍾意遙亮同中川大志

繼續

Ldk果陣想睇流星但見到上白石就冇開
知道有町田之後又想開黎睇

2張併埋咪得囉

數漏左中川大志我都ok佢
我個人有啲怕個樣太精緻既男仔⋯成個男版Mary咁重要咁大隻，同佢個樣完全唔夾，望見就唔舒服重點重要係花瓶，戲屎

上白石真係everywhere咁
不過佢同町田上宣番嗰陣有講過個tmi 話成個劇組嘅女仔都勁迷町田

好彩我係睇左guilty先如果唔係會精神分裂

每次見大家話佢戲屎就要推一次同期のサクラ
雖然未去到好好戲 但絕對大進步過咁多年先得少少進步嘅福士

賣下廣告，Netflix 10/12就上《今際之國Alice》，主演山崎賢人、土屋太鳳，入面有 町田，請多多支持

嗱，我幫下土屋太鳳啦
佢同砂糖個套八年花嫁做得幾好
發病個陣真係好迫真下
呢套戲值得一睇

放返幾張町圖先

隻手不得了

絲打你個名
想食？

佢口型都幾match你句野

多謝分享影相嗰度
我有自己整wtsapp sticker瘋狂send

超正，我都想有個咁既英雄係門口等我
比在我係新x優x一早不倫左

赤楚interview
同町田分開po

可唔可以開心share

有特登寒背